Hij zei dat het slecht zou worden geluk; en bovendien, zei hij, hij zou kunnen komen en ons niet zijn; hij zei een man die waarschuwde begraven was meer geneigd om a-ha'nting rond dan één te gaan dat was geplant en comfortabel.
